用緊smt 5gb plan 想upgrade 有冇招數？

如題 5gb唔夠用
想睇下youtube都要就住就住

唔想開過張新卡，有冇得簽過張新約？

3 不了

淨係想睇波賽車欖球 唔睇電影有冇報價